《早霸王》連登薑茶仔表白 女方：我諗都係…

依家聽返都好經典

好慘

最後深潛咗？

結論：港女好。。。

位巴打好似仲有上

咁似自己